[皇][打吡之祝福林鄭中肺炎死] 皇家馬德里 對 馬德里體育會

爽

樓主基佬

ching搶口到

點睇臭ching搞到人後備都冇

我祝佢全家幸福

比牠吠啦 係得皇區容忍到牠入來吠

井一井二都係基佬

Kobe=大阪

夏世三幾時出得翻

451

世三幾時踢得

Hi

今場目標: 全取3分+達狗斷腳

臭師兄

大阪

25

收到風覓腸去咗賭馬

有冇 link

即討都唔開

自己搵

又準備0:0

Isco一日係球場上 我皇都唔使旨意入到波

輸撚死你

多謝曬

燈埋賓狗pls

應該燈到伊鳩本人入波

買左米路 華仔 首名入球

睇唔到...仲有冇

季前仲話Mendy大水貨, jovic會頂B9打正選
而家調返轉

有冇LINK

唔係不嬲都話b9永恆正選咩

我幾時好返？好耐無見

邊個反賓邊個就係鬼

你唔提下我以為你仲係車路士

講得好!

kobe

Kobe

Kobe.......

清 我比#2死基佬煩住

伊鳩

Memories bring back, memories bring back you

靚 vvd

Vvd

啱啱睇返最後一場

vvd

呢個陣上次都要打到12碼 估唔到光頭會繼續用

賓周廢撚到

vvd撚狗

其實打得幾好 只係差個入球

點解死嘅唔係林鄭

isco妹下妹下

如果夏殺無傷無病, 佢會唔會代ISCO打呢個陣?

Hazard打Isco個位一定好好多

返屋企啦過氣金童

Ramos

達狗你收嗲啦

偏442啦應該
咁世三就會似車仔咁踢

清呢下夠火

Vvd真心好撚勁

爆

失左蹤

華拉尼大板大板車落達狗塊面度啦

拉膠係咪淨係識用頭攻門

拉膠

留左個柒頭就冇乜入過波

VVD d傳波有d廢
d力水角度成日失誤

係

隊長

Isco好撚廢

佢會唔會想留返以前個把秀髮

你唔吹奏我仲放心

Diu Ramos

咁撚樣都唔中龍

講左幾年

Diu你好廢

On9 ben

賓周死開啦
返黎做乜鳩

對面卡拉斯高有無份後備

LM俾下體反撚死

沾屎人都唔見埋

拉膠呢個位比卻射就入了

有

442出Jovic Benzema好過啦

賓周

屌你老母牙賓爭啲助攻

不過助攻對面隊

收嗲

好心隔離番14日先落場啦

馬德里雙雄齊齊肺炎攪炒

卻仔初試性感遠射

二五

轟牙

點解莫狗喺西甲咁勁，喺英超成個傻閪咁?

V15爆到落底中間都無人跟落去

莫拉達廢能到

比人係咁起腳

唔係講笑 依幾個月鳩圖真係抵讚

隻狗倒戈先勁啫

廢撚到
拖狗食撚屎

迪甘斯傻閪啲定莫狗？

咪撚反

25勁撚到

出伊斯高托柒咩
出祖域442好過啦

出Isco打少個咁

今次同意 牙賓完全跑唔到快攻

Jovic 咪又係廢，上場打西乙成場唔知做乜

仆街啦 就快比達狗入波

湊人數

25達咁勁嘅

Ip都唔洗check

isco唔能掂

斬完冇人入去頂波

想剷草

踢緊乜柒呀光頭狗

端和街

JOVIC係咪最啱踢叉味

猜輸打前鋒就真
踢得咁頹

馬德里suso

拖狗又嚟無戰術等運到
屌你老母臭閪

清咁窮？

一隻翼都唔出

屌喇星
半場收過氣金童狗出占士啦
左腳猛虎射球射爆佢老母

出占士算la

光頭佬不嬲都係靠運

支持

牙拖西超盃用451踢咗場好波就真係以為個陣掂

刀仔鋸大樹

占咩士呀
正經換隻翼出嚟咪算

換牙維出嚟狗沖啦

撚有踢左場好波
-6贏12m咋
西足120分鐘

占士大阪大阪車落你塊面到

光頭有強運加成
奇陣 福將 輪住用

拉膠入到波
我抽一條女送我波衫

黑白機師70分鐘齊齊出嚟救主

留名

基佬唔算女

Vinícius Júnior Lucas Vázquez 是旦出一件

Lm

3:0 華西嗰場確係踢得好

龍都未中過

V5

踢傷easy 順便換走埋佢

係贏緊1:0 換黑白機師出黎之後失分

前場同禁區永遠得賓周一個 點踢

右邊都可以靠vvd/積/摩啲overlap
左邊得力架真係唔得
換牙維入嚟啦

俾人壓制

下體d小動作

賓賓搞乜!

拖狗出呢啲陣真係唔輸都偷笑

兩條邊比人封左出唔到波就冇板斧
光頭狗

光頭同米路講？：試下遠射啦 可能負碌入到

儲氣

伊斯鳩會塞位
不過多鳩餘

屌 今場咁都贏到 一人一盒口罩

二手罩！？

留名拎罩

清有米

伊斯高踢撚到50歲咁款

賓周迴光返照一季半後正式宣佈失治

賓賓知道jovic無料到又可以鳩踢

25達

拉膠收達皮

咁都無12

如果對面felix唔傷打正選
應該會易踢d

Easygo

出個假身然後傳甩波

拉隊

達狗仲係成日跌

含撚啦達狗

Isco撚太子

now 條友都話冇

vitolo威脅大好多

女旁證？

達狗做咩都咁柒 不如唔好踢波啦

拉隊撞撚到達狗傻

easy最後嗰下多咗

25達做乜姐

有西用咩 之後自爆

怨婦

no look轉邊

俾馬體禁住打

0威脅

掂下都唔得 不如叫莫碰達算啦

haha

幽默

迷沾黨準備蒲頭

啲進攻下下都無力

卡拉斯高幾時返咗下體會

同kobe一樣咁好笑

屌你老母又吹施蒙尼

中超停撚左 好多大牌番番歐洲

其實點解2020年仲會有人迷占

打乜春 半場都過唔到

原來越位

施蒙尼個頭好能柒

似你

差少少

呢球證明咗v15決賽真係唔洗出腳

變撚左10年前阿狗
中場尻猜無攻勢

點解2020年仲有人迷伊同辛

踢緊乜

伊辛占全部躝啦

你老母幾廿歲人仲做雞啦

咁都冇越?

俾下體禁住打

係咪即係12年打後嘅西班牙?

啱，有黑白機師就夠了

中場輸比人 踢得好差下

嬲到

女旁證我屌你

帶埋笑匠維

即係廢

對唔住囉

讀心撚！？

無角無死球 完全零威脅

無世3=悶

出腳做左英雄 老閪都出左先

Mxxxxxx 祝佢中支那肺炎

拖舟有猩都唔要又契仔機司真係Cl’s

條廢猩就算鳩數啦

機師青訓同期個班賣撚哂

唉 咁就半場

M10突擊

拿大佬

踢緊451都贏唔到中場

完半場前中龍

食個雞翼餐先

積呢排啲波好鳩

廢撚得過飛機師

雞米快啲番黎

認真 收起一件中場出機師 應該都會踢得仲好

本身同期表現最好係謝斯,可惜一傷就踢唔返

半場0威脅,拖狗

收isco出乜人都好

條友自己都掛住屌閪啦

得C朗先接到積仔招腳面出波
賓狗廢閪

拖狗出咁多中場中做乜撚

同期咪得沙拉比亞係高質

G持

疊馬

5個10號陣，威過肥安

其實唔明拖狗點解死出單箭. 明知賓狗成日返到中場拎波禁區根本無人

為左出波比isco頂

v15 應該唔算係10號?

好撚悶下

有一次 打Napoli1:1果下

搏牙賓拉邊 重演一扭三

以前巴塞靠中場猜入去
而家皇馬靠中場直接遠射埋去

前面利雲就話
前面賓周晒鳩氣

Isco上半場除左有一下fake過女人型之外有咩建樹？

契仔當翼咁踢

近幾年馬德里打毗都係悶架啦

呢個陣成班人企晒係中場 前面得一條廢狗 on99

都係C朗係前面攘一攘先輕鬆頂

有名你叫伊鳩

佢passing應該勁過伊斯鳩

仲要無個中場識突破, 又唔插上禁區, 拉膠衝得仲前

埋門勁過契仔賓

Jovic 85分鐘換入 90絕殺 越位

呢個閪陣嗰仲廢

放佢踢右浪費曬啲啲跑動逼搶, 中場被人三兩下就劏穿曬

多仔個面4粒了 買左5:0同主其他

brahim diaz

講波佬成日好鍾意J佢啲小技術
屌 我夠知佢腳下功夫好 但都要幫助到進攻先得架

黑師熱身了

Magic!

Osaka

又唔撚係扭晒對面全隊
扭撚完回傳卻老分邊
有閪用咩

例牌70分鐘機師換伊鳩

燈到

真

黑白機師都準備了

收摩迪出Jovic 踢4312啦
又話Jovic踢開二前鋒

牙維準備入波

黑白機師

屌 出機師了 贏撚硬！

換卻

神調動!

無用㗎
賓狗會走出嚟最後都係jovic正前

機司

黑白機師
我地70分鐘見

今次咁撚爽手

睇好牙維會goooooal

收卻 出維

寧願睇Goes都唔想睇Gaes

屌又話70分鐘

打4231

你燈小陣啦 仆街

好耐冇見過拖半場戰術換人

竟然收卻唔收摩

點解咁早收卻
半場過咗數?

黑白機師+賓狗

點先射得入oblak

對面塞死晒都好難遠射

去祖記買no7

偏偏有翼鋒要瘋狂轉邊就換走腳臭

佩仔食撚屎

88tat9

收起女人達

去踢5人足球都厭廢
都係扭草泥馬威脅仲過佢多多聲

夏薩特幾時出得

對面收達仔, 馬體要贏了

歐聯前

呢場贏咗拖舟即刻上神枱
輸咗就-6足球confirmed

達狗咁快比人換

lemar 究竟點樣譯到路馬

How about辛

隻文迪喺前場真係好廢

唔好要求咁多啦 做好防守=幫左手

差啲

太子 靚到

出12場淨失3球
啲數據唔知點刷番黎

左邊好黑

70分鐘換馬些路
MUST

光頭想和氣收場

賓!!!!!!!!

反賓再一次收皮!!!!!

阿維又輸

防守冇問題先起碼

-6

靚

球王真係球王

牙維丁死了

賓賓

屌 首名fail

btw 牙賓

出得幾靚

又係賓賓

賓賓!

冇了 文迪傳多一百次都傳唔到
咁樣西過咗近柱嗰個

mendy

反文迪又輸

mendy勁到

要贏了

賓周大阪大阪打落牙維到

球王賓

牙維近排幾好

本身仲諗住講夠膽就摩/vvd換jovic
好似唔洗了

Ching燈撚到

我賓

黑雙煞

V Jr 做返場好戲

MENDY靚傳

黑鬼左路做到野

邊個再反賓維

mendy越踢越唔錯

75分鐘都無波入應該收摩424

佩仔收購勁到

佩仔買左賓賓 用足十年

Jovic

笑匠維同伊鳩燈咗咁耐都未成才

師兄靚燈

因為臭師兄冇改過賓賓名

食屎狗

隻伊斯鳩冇得救

用占士仲好

Both shit
有價好賣

如果呢場右邊上牙Goes

第一次認同你
應該送晒去米蘭

Goes呢排垃圾到

起碼叫識遠射

brahim la diu

goodbye jovic

仲遠射 2020啦

關楚耀

以為又想右左右左

多個手段唔撚好既

佢而家唔識遠射
佢嘅第一場正選射咗幾腳龍都唔中

個問題係佢遠射廢咗好撚多啦
加上拖狗個陣佢好少有企定遠射嘅機會
佢要做係瘋狂走位

Gaes

機師keep到水準

Welcome & goodbye Jovic

家下睇到isco係到jm9，倒不如換，有得揀緊係兩個都唔用啦

華斯基斯

黑白機師需要時間磨合

機師出黎搞笑

咁而家有得揀嘛

新肉盾機師又draw到foul

黑機師招牌射門
白機師招牌落底

諗起都興奮

拖迷普巴點解唔賣鳩曬兩件買普巴算

出占未

肺炎佬出嚟了

我既意思係兩個比，就返isco呢個表現，換會好啲姐

對面出支那斯高玩生化攻擊

屌 邊個敢mark支那斯高

女旁證

對面換人出黎咳

咳拉斯高

佢同卻奧斯拍檔真係好咩，兩個都唔係覆蓋性強既

now lag機

口味嘅野我真係唔曉

now做乜撚野

電腦大爆炸

Lag到施蒙尼係咁震

我真係諗唔明
湯馬斯牛高馬大點解咁多角球罰球都係佢斬

轉台再轉返

應該唔關事 時間仲郁緊

我睇第二個台都lag機

我覺得無乜必要買普巴
但留Isco James vs 買普巴我寧願要普巴

下年奧迪加特返嚟 占伊呢兩條廢柴 醒目嘅就自己遞轉會書啦

以前朗爺都係架

有o仔 有雞米
唔洗要其他人

朗爺幾時會斬角斬遠罰球

奧迪好過占伊

又話5星weak foot
屌你老未

呢腳離晒大嫂

一個人=兩個加埋

飛機

反而隔離隻迪莊其實幾啱用

太子依家個look掂咗
之前踢波Gel埋d 柏豪頭唔知做乜

朗爺係尻射都唔比人斬比佢頂

可惜行錯路

唔覺
都唔識質直線

係射術差d

mendy有細路影子

mendy一定向牙維偷過師嚟

mendy好鍾意ronaldo chop

Mendy

佢分分鐘會做到摩迪既野都似

對面換出嚟嗰個好瘦

ching幾幽默

摩迪

屌你支那斯高拎波點mark呀

幾時再有得睇維辛烏斯素

有特殊技 肺炎

大絕肺炎

玩陣地都好用啦，v15都唔係叻質直線架

就係有咗vvd先唔要佢

肺炎盤球

vvd真係可造之材

Vvd 傷？

幾能快

鬥鏟之後抖一抖啫

咁後生就踢得咁成熟

西甲而家d球員真係有d青黃不接

好撚快

維

牙維真係冇射波

又大隻又快

爆啊

左右閘最明顯

無限氣

差少少啊

威左成10年 抖一兩年好正常 英超都抖左咁耐

賓周漏得靚

本來以為佢對抗性麻麻，點知原來咁cool得

射中間

牙維

牙維唔撚係以為咁樣就射得入oblak呀

利隻右閘幾好波

終於來了，牙維招牌射門

退貨啦 維柒嘅

佢冇思考能力
冇以唔以為

不嬲都冇射術，中龍咪算

推得咁靚

應該仲有波入

買期貨係有風險架啦

禾仔咁撚樣

佩狗條仆街

球證on9

睇落一般

黃乜鳩

黑雙煞兩張黃都唔應該俾

今季佩仔無過數
成日比人黑

利兩閘都強

all come la diu

機師今場有咩貢獻

Firmino come
B9 lan

達陣

搞笑

米路比人拉住都唔撚跌低 好撚大舊

mane la diu

呢個球證原來場均5張黃

mbappe ar diu

而家好難掘得走利嘅人

踢腳

mbappe mane hazard

呢下唔洗比

摩迪34歲唔講真係以為31左右

黑腸陣
Mane Rodrygo Vinicius Mbappe

而家啱啱好

屌

未來人唔好亂屌

冇牌？

嚇撚死

佢地人工好似冇咁高

黑撚到

踢腳無牌

屌好撚驚

原來係過去人

mendy行埋去以為想嘈

motm mendy

屌你米路無啦啦食牌

下體狗=矛

成隊應該得張伯倫會買得走

球證On9

完 特登入嚟睇牙維

賓最後都係柒一下先得嘅

儲印花？

3 分

fede motm again

做返自己姐

口罩

3分 cleansheet

賓狗又搞笑

垃圾下體狗
後悔吧達狗太子

達狗同女人型

算啦，米路當還債啦

口罩啊

古圖25仔

賓周臨完場都要柒下先安樂

除咗上半場嗰一球對面真係冇咩威脅

光頭佬又唔換人

華拉尼攬咗卡拉斯高一下

$500 一盒賣比你

達狗就抵死既，太子真係冇計

西班牙甲組聯賽冠軍: 皇家馬德里

反拖又輸
主球不勝都破埋

同隻支那斯高攬身攬細

燒比你？

靜啦

收膠啦

@牙維

咪撚燈啦

噓，咪燈

Cap低你條仆街

死阿狗又搞事

幾點開波

華絰迪真係好撚勁

覓膠我屌你老母燈神

死阿狗食屎大的

頭先話派口罩位清去左邊？

@臭師兄

躝啦阿狗

等埋o仔

勁好丁

臭jer佬好似係

VVD

班蝗蟲驚到

隻揪

好 屯門狗屋等

Fede Valverde named Man of the Match for the second consecutive time against Atlético 🔥🔥🔥

口罩啊臭清

希望拖狗咪再出佔中陣,冇能用的

有速度，有身位，有防守，體能好，仲要有腦

勁過普巴啦

下體點解咁快換達狗？

廢

一出返兩翼 下半場正常幾撚多

太子

正式宣佈拖舟上神枱